[柒出國際］英國媒體：HK politician hired taxi to fetch TOILET PAPER

A senior Hong Kong politician has been criticised for taking a taxi to her former residence to collect toilet rolls.

Carrie Lam was caught short a few hours after moving out of her government quarters to live as a civilian as part of her election campaign.

The 59-year-old is seen as favourite to become Hong Kong's chief executive, the highest position in the city.

After she revealed her story to reporters over the weekend, Lam has been ridiculed on social media.

'I'm laughing so hard, I'm on the floor,' a user called Robhimx wrote on Twitter.

Many have questioned why she couldn't have gone to a local convenience store instead of travelling to her former home in the exclusive Peak district. The episode has become known as 'Loo paper-gate'.

唔知便利店無廁紙賣係無知d

但搭的士番官邸攞係柒

柒出國際

超柒

laughing so hard

最柒係講出來

今次真係柒出新天地

柒唔緊要
點解要自爆？

睇到句英文爆笑左出黎

支那特色 柒在唔知自己柒咗

標題直頭應該寫特首大熱quasi-HK leader，恥笑效果更強

on撚9

佢唔係咁樣覺得自己親民

香港成日都提供笑話